931如無野搞, 就搞個悼念831太子站死難者+之前死既義士

931如無野搞, 就搞個悼念831太子站死難者+之前死既義士
去維園, 宗教集會+超渡
一人一張白紙巾
念經24小時, 9月32日悼共慶

on9仔邊有931

冤魂索命黑令旗

中國人相信鬼神，呢個都係對付黑警嘅方法及有效嘅譽論戰！